# HP

## Printer

Driver printer HP versi cli sudah terpasang secara otomatis, namun jika ingin memasang versi GUI maka ketik perintah berikut ini:

Menghapus versi cli.

```sh
remove hplip
```

Memasang versi gui.

```sh
get hplip-gui
```

Langkah selanjutnya konfigurasi printer di pengaturan sistem.

* Tancapkan kabel printer ke port USB.
* Buka menu `Printers`.
* Klik `Click here to add a new printer`.
* Muncul dialog password CUPS. Masukkan kata sandi root.
* Pilih jenis printer. Klik `Next`.
* Isikan Nama dan deskripsi, atau biarkan saja sesuai bawaannya. Kemudian klik `Finish`.

<details>
  <summary><i>Lihat daftar driver HP</i></summary>

    - HP-Fax-hpcups
    - HP-Fax-hpijs
    - HP-Fax2-hpcups
    - HP-Fax2-hpijs
    - HP-Fax3-hpcups
    - HP-Fax3-hpijs
    - HP-Fax4-hpcups
    - HP-Fax4-hpijs
    - apollo-2100
    - apollo-2150
    - apollo-2200
    - apollo-2500
    - apollo-2600
    - apollo-2650
    - apollo-p2000-u
    - apollo-p2250
    - hp-2000c
    - hp-2500c
    - hp-910
    - hp-915
    - hp-amp
    - hp-business_inkjet_1000
    - hp-business_inkjet_1100
    - hp-business_inkjet_1200
    - hp-business_inkjet_2200
    - hp-business_inkjet_2230
    - hp-business_inkjet_2250-pcl3
    - hp-business_inkjet_2250-ps
    - hp-business_inkjet_2280-pcl3
    - hp-business_inkjet_2280-ps
    - hp-business_inkjet_2300-pcl3
    - hp-business_inkjet_2300-ps
    - hp-business_inkjet_2600-pcl3
    - hp-business_inkjet_2600-ps
    - hp-business_inkjet_2800-pcl3
    - hp-business_inkjet_2800-ps
    - hp-business_inkjet_3000-pcl3
    - hp-business_inkjet_3000-ps
    - hp-cm8050_mfp_with_edgeline-ps
    - hp-cm8060_mfp_with_edgeline-ps
    - hp-color_designjet_xl_3600-ps
    - hp-color_inkjet_printer_cp1700
    - hp-color_laserjet-ps
    - hp-color_laserjet_1600
    - hp-color_laserjet_2500-ps
    - hp-color_laserjet_2500_series-ps
    - hp-color_laserjet_2500_series
    - hp-color_laserjet_2550_series-ps
    - hp-color_laserjet_2600n
    - hp-color_laserjet_2605-ps
    - hp-color_laserjet_2605dn-ps
    - hp-color_laserjet_2605dtn-ps
    - hp-color_laserjet_2700-ps
    - hp-color_laserjet_2700n-ps
    - hp-color_laserjet_2800-ps
    - hp-color_laserjet_2820-ps
    - hp-color_laserjet_2830-ps
    - hp-color_laserjet_2840-ps
    - hp-color_laserjet_3000-pcl3
    - hp-color_laserjet_3000-ps
    - hp-color_laserjet_3500
    - hp-color_laserjet_3500n
    - hp-color_laserjet_3550
    - hp-color_laserjet_3550n
    - hp-color_laserjet_3600
    - hp-color_laserjet_3700-pcl3
    - hp-color_laserjet_3700-ps
    - hp-color_laserjet_3700n-ps
    - hp-color_laserjet_3700n
    - hp-color_laserjet_3800-pcl3
    - hp-color_laserjet_3800-ps
    - hp-color_laserjet_4500-pcl3
    - hp-color_laserjet_4500-ps
    - hp-color_laserjet_4550-pcl3
    - hp-color_laserjet_4550-ps
    - hp-color_laserjet_4600-pcl3
    - hp-color_laserjet_4600-ps
    - hp-color_laserjet_4600_series-ps
    - hp-color_laserjet_4610-pcl3
    - hp-color_laserjet_4610-ps
    - hp-color_laserjet_4650-pcl3
    - hp-color_laserjet_4650-ps
    - hp-color_laserjet_4700-pcl3
    - hp-color_laserjet_4700-ps
    - hp-color_laserjet_4730mfp-pcl3
    - hp-color_laserjet_4730mfp-ps
    - hp-color_laserjet_5
    - hp-color_laserjet_5500-pcl3
    - hp-color_laserjet_5500-ps
    - hp-color_laserjet_5550-pcl3
    - hp-color_laserjet_5550-ps
    - hp-color_laserjet_5m-pcl3
    - hp-color_laserjet_5m-ps
    - hp-color_laserjet_8500-pcl3
    - hp-color_laserjet_8500-ps
    - hp-color_laserjet_8550-pcl3
    - hp-color_laserjet_8550-ps
    - hp-color_laserjet_9500-pcl3
    - hp-color_laserjet_9500-ps
    - hp-color_laserjet_9500_mfp-ps
    - hp-color_laserjet_E65150_E65160-ps
    - hp-color_laserjet_cm1015-ps
    - hp-color_laserjet_cm1017-ps
    - hp-color_laserjet_cm1312_mfp-pcl3
    - hp-color_laserjet_cm1312_mfp-ps
    - hp-color_laserjet_cm1312nfi_mfp-pcl3
    - hp-color_laserjet_cm1312nfi_mfp-ps
    - hp-color_laserjet_cm2320_mfp-pcl3
    - hp-color_laserjet_cm2320_mfp-ps
    - hp-color_laserjet_cm2320fxi_mfp-pcl3
    - hp-color_laserjet_cm2320fxi_mfp-ps
    - hp-color_laserjet_cm2320n_mfp-pcl3
    - hp-color_laserjet_cm2320n_mfp-ps
    - hp-color_laserjet_cm2320nf_mfp-pcl3
    - hp-color_laserjet_cm2320nf_mfp-ps
    - hp-color_laserjet_cm3530_mfp-pcl3
    - hp-color_laserjet_cm3530_mfp-ps
    - hp-color_laserjet_cm4540_mfp-pcl3
    - hp-color_laserjet_cm4540_mfp-ps
    - hp-color_laserjet_cm4730_mfp-pcl3
    - hp-color_laserjet_cm4730_mfp-ps
    - hp-color_laserjet_cm6030_mfp-pcl3
    - hp-color_laserjet_cm6030_mfp-ps
    - hp-color_laserjet_cm6040_mfp-ps
    - hp-color_laserjet_cm6040_mfp
    - hp-color_laserjet_cm6049_mfp-ps
    - hp-color_laserjet_cm6049_mfp
    - hp-color_laserjet_cp1215
    - hp-color_laserjet_cp1217
    - hp-color_laserjet_cp1514n-pcl3
    - hp-color_laserjet_cp1514n-ps
    - hp-color_laserjet_cp1515n-pcl3
    - hp-color_laserjet_cp1515n-ps
    - hp-color_laserjet_cp1518ni-pcl3
    - hp-color_laserjet_cp1518ni-ps
    - hp-color_laserjet_cp2025-pcl3
    - hp-color_laserjet_cp2025-ps
    - hp-color_laserjet_cp2025dn-pcl3
    - hp-color_laserjet_cp2025dn-ps
    - hp-color_laserjet_cp2025n-pcl3
    - hp-color_laserjet_cp2025n-ps
    - hp-color_laserjet_cp2025x-pcl3
    - hp-color_laserjet_cp2025x-ps
    - hp-color_laserjet_cp3505-pcl3
    - hp-color_laserjet_cp3505-ps
    - hp-color_laserjet_cp3525-pcl3
    - hp-color_laserjet_cp3525-ps
    - hp-color_laserjet_cp4005-pcl3
    - hp-color_laserjet_cp4005-ps
    - hp-color_laserjet_cp4020_series-pcl3
    - hp-color_laserjet_cp4020_series-ps
    - hp-color_laserjet_cp4520_series-pcl3
    - hp-color_laserjet_cp4520_series-ps
    - hp-color_laserjet_cp5225-pcl3
    - hp-color_laserjet_cp5225-ps
    - hp-color_laserjet_cp5225dn-pcl3
    - hp-color_laserjet_cp5225dn-ps
    - hp-color_laserjet_cp5225n-pcl3
    - hp-color_laserjet_cp5225n-ps
    - hp-color_laserjet_cp5520_series-pcl3
    - hp-color_laserjet_cp5520_series-ps
    - hp-color_laserjet_cp6015-pcl3
    - hp-color_laserjet_cp6015-ps
    - hp-color_laserjet_e45028-ps
    - hp-color_laserjet_e55040-ps
    - hp-color_laserjet_e65050_e65060-ps
    - hp-color_laserjet_e67550_e67560-ps
    - hp-color_laserjet_e67650_e67660-ps
    - hp-color_laserjet_e75245-ps
    - hp-color_laserjet_e85055-ps
    - hp-color_laserjet_flow_e57540-ps
    - hp-color_laserjet_flow_mfp_m680-ps
    - hp-color_laserjet_flow_mfp_m880-ps
    - hp-color_laserjet_flowmfp_m578-ps
    - hp-color_laserjet_flowmfp_m776-ps
    - hp-color_laserjet_m153-m154-ps
    - hp-color_laserjet_m155-m156-ps
    - hp-color_laserjet_m182-m185-ps
    - hp-color_laserjet_m253-m254-ps
    - hp-color_laserjet_m255-m256-ps
    - hp-color_laserjet_m282-m285-ps
    - hp-color_laserjet_m452-ps
    - hp-color_laserjet_m452d-ps
    - hp-color_laserjet_m455-ps
    - hp-color_laserjet_m552-ps
    - hp-color_laserjet_m553-ps
    - hp-color_laserjet_m554-ps
    - hp-color_laserjet_m555-ps
    - hp-color_laserjet_m651-ps
    - hp-color_laserjet_m652_m653-ps
    - hp-color_laserjet_m750-ps
    - hp-color_laserjet_m751-ps
    - hp-color_laserjet_m855-ps
    - hp-color_laserjet_m856-ps
    - hp-color_laserjet_mfp_e47528-ps
    - hp-color_laserjet_mfp_e57540-ps
    - hp-color_laserjet_mfp_e77422-ps
    - hp-color_laserjet_mfp_e77428-ps
    - hp-color_laserjet_mfp_e78223-ps
    - hp-color_laserjet_mfp_e78228-ps
    - hp-color_laserjet_mfp_e78323-25-30-ps
    - hp-color_laserjet_mfp_m178-m181-ps
    - hp-color_laserjet_mfp_m274-ps
    - hp-color_laserjet_mfp_m278-m281-ps
    - hp-color_laserjet_mfp_m480-ps
    - hp-color_laserjet_mfp_m577-ps
    - hp-color_laserjet_mfp_m578-ps
    - hp-color_laserjet_mfp_m680-ps
    - hp-color_laserjet_mfp_m681_m682-ps
    - hp-color_laserjet_mfp_m776-ps
    - hp-color_laserjet_pro_m252-ps
    - hp-color_laserjet_pro_m453-4-ps
    - hp-color_laserjet_pro_m478f-9f-ps
    - hp-color_laserjet_pro_m479-ps
    - hp-color_laserjet_pro_mfp_m176n
    - hp-color_laserjet_pro_mfp_m177fw
    - hp-color_laserjet_pro_mfp_m277-ps
    - hp-color_laserjet_pro_mfp_m377-ps
    - hp-color_laserjet_pro_mfp_m476-ps
    - hp-color_laserjet_pro_mfp_m477-ps
    - hp-color_laserjet_pro_mfp_m477d-ps
    - hp-cp1160
    - hp-designjet_4000ps
    - hp-designjet_4020ps-ps
    - hp-designjet_4500mfp
    - hp-designjet_4500ps
    - hp-designjet_4520mfp-ps
    - hp-designjet_4520ps-ps
    - hp-designjet_Z6_24in-ps
    - hp-designjet_Z6_44in-ps
    - hp-designjet_Z6dr_44in-ps
    - hp-designjet_Z9_24in-ps
    - hp-designjet_Z9_44in-ps
    - hp-designjet_Z9dr_44in-ps
    - hp-designjet_d5800-ps
    - hp-designjet_t1100ps_24in-ps
    - hp-designjet_t1100ps_44in-ps
    - hp-designjet_t1120ps_24in-ps
    - hp-designjet_t1120ps_44in-ps
    - hp-designjet_t1200_postscript-ps
    - hp-designjet_t1300_postscript-ps
    - hp-designjet_t1500-postscript
    - hp-designjet_t1530-postscript
    - hp-designjet_t1600_printer-ps
    - hp-designjet_t1600dr-ps
    - hp-designjet_t1700_postscript-ps
    - hp-designjet_t1700dr_postscript-ps
    - hp-designjet_t1708_postscript-ps
    - hp-designjet_t1708dr_postscript-ps
    - hp-designjet_t2300_postscript-ps
    - hp-designjet_t2500-postscript
    - hp-designjet_t2530-postscript
    - hp-designjet_t2600-ps
    - hp-designjet_t2600dr-ps
    - hp-designjet_t3500-ps
    - hp-designjet_t7100ps-ps
    - hp-designjet_t7100ps_monochrome-ps
    - hp-designjet_t7200-ps
    - hp-designjet_t770_postscript-ps
    - hp-designjet_t770ps_24in-ps
    - hp-designjet_t790ps_24in-ps
    - hp-designjet_t790ps_44in-ps
    - hp-designjet_t795ps_44in-ps
    - hp-designjet_t920-postscript
    - hp-designjet_t930-postscript
    - hp-designjet_z2600_postscript-ps
    - hp-designjet_z5200_postscript-ps
    - hp-designjet_z5400-postscript
    - hp-designjet_z5600_postscript-ps
    - hp-designjet_z6100ps_42in_photo-ps
    - hp-designjet_z6100ps_60in_photo-ps
    - hp-designjet_z6200_42in_photo-ps
    - hp-designjet_z6200_60in_photo-ps
    - hp-designjet_z6600-postscript
    - hp-designjet_z6610ps_60in-ps
    - hp-designjet_z6800_photo-postscript
    - hp-designjet_z6810ps_42in-ps
    - hp-designjet_z6810ps_60in-ps
    - hp-designjet_z6_pro_64in_ps-ps
    - hp-designjet_z9_pro_64in_ps-ps
    - hp-deskjet_1000_j110_series
    - hp-deskjet_1010_series
    - hp-deskjet_1050_j410_series
    - hp-deskjet_1100
    - hp-deskjet_1110_series
    - hp-deskjet_1120
    - hp-deskjet_1125
    - hp-deskjet_1200_series
    - hp-deskjet_1200c
    - hp-deskjet_1220c
    - hp-deskjet_1280
    - hp-deskjet_1510_series
    - hp-deskjet_1600c
    - hp-deskjet_1600cm
    - hp-deskjet_1600cn
    - hp-deskjet_2000_j210_series
    - hp-deskjet_2020_series
    - hp-deskjet_2050_j510_series
    - hp-deskjet_2130_series
    - hp-deskjet_2200_series
    - hp-deskjet_2300_series
    - hp-deskjet_2510_series
    - hp-deskjet_2520_series
    - hp-deskjet_2540_series
    - hp-deskjet_2600_series
    - hp-deskjet_2640_series
    - hp-deskjet_2700_series
    - hp-deskjet_3000_j310_series
    - hp-deskjet_3050_j610_series
    - hp-deskjet_3050a_j611_series
    - hp-deskjet_3070_b611_series
    - hp-deskjet_3320
    - hp-deskjet_3325
    - hp-deskjet_3420
    - hp-deskjet_3425
    - hp-deskjet_3450
    - hp-deskjet_350
    - hp-deskjet_3500
    - hp-deskjet_3510_series
    - hp-deskjet_3520_series
    - hp-deskjet_3540_series
    - hp-deskjet_3550
    - hp-deskjet_3600
    - hp-deskjet_3630_series
    - hp-deskjet_3650
    - hp-deskjet_3700_series
    - hp-deskjet_3740
    - hp-deskjet_3810
    - hp-deskjet_3816
    - hp-deskjet_3819
    - hp-deskjet_3820
    - hp-deskjet_3822
    - hp-deskjet_3830_series
    - hp-deskjet_3840
    - hp-deskjet_3870
    - hp-deskjet_3900
    - hp-deskjet_3910
    - hp-deskjet_3920
    - hp-deskjet_3940
    - hp-deskjet_400
    - hp-deskjet_400l
    - hp-deskjet_4100_series
    - hp-deskjet_450
    - hp-deskjet_4510_series
    - hp-deskjet_4530_series
    - hp-deskjet_460
    - hp-deskjet_4610_series
    - hp-deskjet_4620_series
    - hp-deskjet_4640_series
    - hp-deskjet_4670_series
    - hp-deskjet_4720_series
    - hp-deskjet_4800_series
    - hp-deskjet_500
    - hp-deskjet_5000_series
    - hp-deskjet_500c
    - hp-deskjet_505j
    - hp-deskjet_510
    - hp-deskjet_5100
    - hp-deskjet_520
    - hp-deskjet_5200_series
    - hp-deskjet_540
    - hp-deskjet_5400_series
    - hp-deskjet_550c
    - hp-deskjet_5520_series
    - hp-deskjet_5550
    - hp-deskjet_5551
    - hp-deskjet_5552
    - hp-deskjet_5570_series
    - hp-deskjet_5600
    - hp-deskjet_5640_series
    - hp-deskjet_5650
    - hp-deskjet_5652
    - hp-deskjet_5700
    - hp-deskjet_5730_series
    - hp-deskjet_5800
    - hp-deskjet_5810_series
    - hp-deskjet_5820_series
    - hp-deskjet_5850
    - hp-deskjet_5900_series
    - hp-deskjet_600
    - hp-deskjet_610c
    - hp-deskjet_610cl
    - hp-deskjet_6120
    - hp-deskjet_6122
    - hp-deskjet_6127
    - hp-deskjet_612c
    - hp-deskjet_630c
    - hp-deskjet_632c
    - hp-deskjet_640c
    - hp-deskjet_648c
    - hp-deskjet_6500
    - hp-deskjet_6520_series
    - hp-deskjet_656c
    - hp-deskjet_660
    - hp-deskjet_6600
    - hp-deskjet_670
    - hp-deskjet_670c
    - hp-deskjet_670tv
    - hp-deskjet_672c
    - hp-deskjet_680
    - hp-deskjet_6800
    - hp-deskjet_682
    - hp-deskjet_690c
    - hp-deskjet_692
    - hp-deskjet_693
    - hp-deskjet_694
    - hp-deskjet_6940_series
    - hp-deskjet_695
    - hp-deskjet_697
    - hp-deskjet_6980_series
    - hp-deskjet_810c
    - hp-deskjet_812c
    - hp-deskjet_815c
    - hp-deskjet_816c
    - hp-deskjet_825c
    - hp-deskjet_830c
    - hp-deskjet_832c
    - hp-deskjet_840c
    - hp-deskjet_841c
    - hp-deskjet_842c
    - hp-deskjet_843c
    - hp-deskjet_845c
    - hp-deskjet_850c
    - hp-deskjet_855c
    - hp-deskjet_870c
    - hp-deskjet_880c
    - hp-deskjet_882c
    - hp-deskjet_890c
    - hp-deskjet_895c
    - hp-deskjet_916c
    - hp-deskjet_920c
    - hp-deskjet_9300
    - hp-deskjet_930c
    - hp-deskjet_932c
    - hp-deskjet_933c
    - hp-deskjet_934c
    - hp-deskjet_935c
    - hp-deskjet_940c
    - hp-deskjet_948c
    - hp-deskjet_950c
    - hp-deskjet_952c
    - hp-deskjet_955c
    - hp-deskjet_957c
    - hp-deskjet_959c
    - hp-deskjet_9600
    - hp-deskjet_960c
    - hp-deskjet_970c
    - hp-deskjet_975c
    - hp-deskjet_9800
    - hp-deskjet_980c
    - hp-deskjet_990c
    - hp-deskjet_995c
    - hp-deskjet_d1300_series
    - hp-deskjet_d1400_series
    - hp-deskjet_d1500_series
    - hp-deskjet_d1600_series
    - hp-deskjet_d2300_series
    - hp-deskjet_d2400_series
    - hp-deskjet_d2500_series
    - hp-deskjet_d2600_series
    - hp-deskjet_d4100_series
    - hp-deskjet_d4200_series
    - hp-deskjet_d4300_series
    - hp-deskjet_d5500_series
    - hp-deskjet_d730
    - hp-deskjet_f2100_series
    - hp-deskjet_f2200_series
    - hp-deskjet_f2400_series
    - hp-deskjet_f300_series
    - hp-deskjet_f4100_series
    - hp-deskjet_f4200_series
    - hp-deskjet_f4400_series
    - hp-deskjet_f4500_series
    - hp-deskjet_f735
    - hp-deskjet_ink_adv_2010_k010
    - hp-deskjet_ink_adv_2060_k110
    - hp-deskjet_ink_advant_k109a-z
    - hp-deskjet_ink_advant_k209a-z
    - hp-deskjet_plus_4100_series
    - hp-deskjet_plus_6000_series
    - hp-deskjet_plus_6400_series
    - hp-envy_100_d410_series
    - hp-envy_110_series
    - hp-envy_120_series
    - hp-envy_4500_series
    - hp-envy_4510_series
    - hp-envy_4520_series
    - hp-envy_5000_series
    - hp-envy_5530_series
    - hp-envy_5540_series
    - hp-envy_5640_series
    - hp-envy_5660_series
    - hp-envy_6000_series
    - hp-envy_6400_series
    - hp-envy_7640_series
    - hp-envy_8000_series
    - hp-envy_inspire_7200_series
    - hp-envy_inspire_7900_series
    - hp-envy_photo_6200_series
    - hp-envy_photo_7100_series
    - hp-envy_photo_7800_series
    - hp-envy_pro_6400_series
    - hp-ink_tank_110_series
    - hp-ink_tank_310_series
    - hp-ink_tank_wireless_410_series
    - hp-laserJet_m610_m611_m612-ps
    - hp-laser_ns_1020
    - hp-laser_ns_mfp_1005
    - hp-laserjet_1000
    - hp-laserjet_1005_series
    - hp-laserjet_100_color_mfp_m175-ps
    - hp-laserjet_1010
    - hp-laserjet_1012
    - hp-laserjet_1015
    - hp-laserjet_1018
    - hp-laserjet_1020
    - hp-laserjet_1022-pcl3
    - hp-laserjet_1022n-pcl3
    - hp-laserjet_1022nw-pcl3
    - hp-laserjet_1100
    - hp-laserjet_1100a
    - hp-laserjet_1100xi
    - hp-laserjet_1150
    - hp-laserjet_1160_series
    - hp-laserjet_1200-pcl3
    - hp-laserjet_1200-ps
    - hp-laserjet_1200n-ps
    - hp-laserjet_1200n
    - hp-laserjet_1220-pcl3
    - hp-laserjet_1220-ps
    - hp-laserjet_1220se-ps
    - hp-laserjet_1220se
    - hp-laserjet_1300-pcl3
    - hp-laserjet_1300-ps
    - hp-laserjet_1300n-pcl3
    - hp-laserjet_1300n-ps
    - hp-laserjet_1300xi-pcl3
    - hp-laserjet_1300xi-ps
    - hp-laserjet_1320-ps
    - hp-laserjet_1320
    - hp-laserjet_1320_series-pcl3
    - hp-laserjet_1320_series-ps
    - hp-laserjet_1320n-ps
    - hp-laserjet_1320n
    - hp-laserjet_1320nw-ps
    - hp-laserjet_1320nw
    - hp-laserjet_1320tn-ps
    - hp-laserjet_1320tn
    - hp-laserjet_200_color_m251-ps
    - hp-laserjet_200_colormfp_m275-ps
    - hp-laserjet_200_colormfp_m276-ps
    - hp-laserjet_2100-ps
    - hp-laserjet_2100_series-pcl3
    - hp-laserjet_2100_series-ps
    - hp-laserjet_2200-ps
    - hp-laserjet_2200_series-ps
    - hp-laserjet_2200_series
    - hp-laserjet_2300-ps
    - hp-laserjet_2300_series-ps
    - hp-laserjet_2300_series
    - hp-laserjet_2410-pcl3
    - hp-laserjet_2410-ps
    - hp-laserjet_2420-pcl3
    - hp-laserjet_2420-ps
    - hp-laserjet_2430-pcl3
    - hp-laserjet_2430-ps
    - hp-laserjet_3015-pcl3
    - hp-laserjet_3015-ps
    - hp-laserjet_3020-pcl3
    - hp-laserjet_3020-ps
    - hp-laserjet_3030-pcl3
    - hp-laserjet_3030-ps
    - hp-laserjet_3050-pcl3
    - hp-laserjet_3050-ps
    - hp-laserjet_3052-pcl3
    - hp-laserjet_3052-ps
    - hp-laserjet_3055
    - hp-laserjet_3100
    - hp-laserjet_3150
    - hp-laserjet_3200
    - hp-laserjet_3200m-ps
    - hp-laserjet_3300_3310_3320-pcl3
    - hp-laserjet_3300_3310_3320-ps
    - hp-laserjet_3330
    - hp-laserjet_3380-pcl3
    - hp-laserjet_3380-ps
    - hp-laserjet_3390-pcl3
    - hp-laserjet_3390-ps
    - hp-laserjet_3392
    - hp-laserjet_4-ps
    - hp-laserjet_4000_series-pcl3
    - hp-laserjet_4000_series-ps
    - hp-laserjet_400_m401-ps
    - hp-laserjet_400_m401dne-ps
    - hp-laserjet_400_mfp_m425-ps
    - hp-laserjet_4050_series-pcl3
    - hp-laserjet_4050_series-ps
    - hp-laserjet_4100_mfp-pcl3
    - hp-laserjet_4100_mfp-ps
    - hp-laserjet_4100_series-pcl3
    - hp-laserjet_4100_series-ps
    - hp-laserjet_4150_series
    - hp-laserjet_4200-pcl3
    - hp-laserjet_4200-ps
    - hp-laserjet_4240-pcl3
    - hp-laserjet_4240-ps
    - hp-laserjet_4250-pcl3
    - hp-laserjet_4250-ps
    - hp-laserjet_4300-pcl3
    - hp-laserjet_4300-ps
    - hp-laserjet_4345_mfp-pcl3
    - hp-laserjet_4345_mfp-ps
    - hp-laserjet_4350-pcl3
    - hp-laserjet_4350-ps
    - hp-laserjet_4_plus-pcl3
    - hp-laserjet_4_plus-ps
    - hp-laserjet_4l
    - hp-laserjet_4ml-ps
    - hp-laserjet_4ml
    - hp-laserjet_4mp-pcl3
    - hp-laserjet_4mp-ps
    - hp-laserjet_4si-pcl3
    - hp-laserjet_4si-ps
    - hp-laserjet_4v-pcl3
    - hp-laserjet_4v-ps
    - hp-laserjet_5000-ps
    - hp-laserjet_5000_series-pcl3
    - hp-laserjet_5000_series-ps
    - hp-laserjet_500_color_m551-ps
    - hp-laserjet_500_color_mfp_m570-ps
    - hp-laserjet_500_color_mfp_m575-ps
    - hp-laserjet_500_mfp_m525-ps
    - hp-laserjet_5100_series-pcl3
    - hp-laserjet_5100_series-ps
    - hp-laserjet_5200-pcl3
    - hp-laserjet_5200-ps
    - hp-laserjet_5200l-pcl3
    - hp-laserjet_5200l-ps
    - hp-laserjet_5200lx-ps
    - hp-laserjet_5200lx
    - hp-laserjet_5l
    - hp-laserjet_5mp-pcl3
    - hp-laserjet_5mp-ps
    - hp-laserjet_5p-ps
    - hp-laserjet_5p
    - hp-laserjet_5si-pcl3
    - hp-laserjet_5si-ps
    - hp-laserjet_5si_mopier-pcl3
    - hp-laserjet_5si_mopier-ps
    - hp-laserjet_600_m601_m602_m603-ps
    - hp-laserjet_6l
    - hp-laserjet_6mp-pcl3
    - hp-laserjet_6mp-ps
    - hp-laserjet_6p-ps
    - hp-laserjet_6p
    - hp-laserjet_700_color_mfp_m775-ps
    - hp-laserjet_700_m712-ps
    - hp-laserjet_8000-ps
    - hp-laserjet_8000_series-pcl3
    - hp-laserjet_8000_series-ps
    - hp-laserjet_8100_mfp-ps
    - hp-laserjet_8100_mfp
    - hp-laserjet_8100_series-pcl3
    - hp-laserjet_8100_series-ps
    - hp-laserjet_8150_mfp-ps
    - hp-laserjet_8150_mfp
    - hp-laserjet_8150_series-pcl3
    - hp-laserjet_9000_mfp-pcl3
    - hp-laserjet_9000_mfp-ps
    - hp-laserjet_9000_series-pcl3
    - hp-laserjet_9000_series-ps
    - hp-laserjet_9040-pcl3
    - hp-laserjet_9040-ps
    - hp-laserjet_9040_mfp-pcl3
    - hp-laserjet_9040_mfp-ps
    - hp-laserjet_9050-pcl3
    - hp-laserjet_9050-ps
    - hp-laserjet_9050_mfp-pcl3
    - hp-laserjet_9050_mfp-ps
    - hp-laserjet_9055mfp-pcl3
    - hp-laserjet_9055mfp-ps
    - hp-laserjet_9065mfp-pcl3
    - hp-laserjet_9065mfp-ps
    - hp-laserjet_cm1410_series-ps
    - hp-laserjet_cm1411fn-pcl3
    - hp-laserjet_cm1412fn-pcl3
    - hp-laserjet_cm1413fn-pcl3
    - hp-laserjet_cm1415fn-pcl3
    - hp-laserjet_cm1415fnw-pcl3
    - hp-laserjet_cm1416fnw-pcl3
    - hp-laserjet_cm1417fnw-pcl3
    - hp-laserjet_cm1418fnw-pcl3
    - hp-laserjet_color_flow_mfp_m575-ps
    - hp-laserjet_cp1025
    - hp-laserjet_cp1025nw
    - hp-laserjet_cp1520_series-ps
    - hp-laserjet_e40040-ps
    - hp-laserjet_e50145-ps
    - hp-laserjet_e60055-e60075-ps
    - hp-laserjet_e60155-ps
    - hp-laserjet_e60165-ps
    - hp-laserjet_e60175-ps
    - hp-laserjet_e62555-e62575-ps
    - hp-laserjet_e62655-e62675-ps
    - hp-laserjet_flow_mfp_e52645-ps
    - hp-laserjet_flow_mfp_m525-ps
    - hp-laserjet_flow_mfp_m528-ps
    - hp-laserjet_flow_mfp_m630-ps
    - hp-laserjet_flow_mfp_m830-ps
    - hp-laserjet_m1005
    - hp-laserjet_m101-m106
    - hp-laserjet_m109-m112
    - hp-laserjet_m1120_mfp
    - hp-laserjet_m1120n_mfp
    - hp-laserjet_m1319f_mfp
    - hp-laserjet_m14-m17
    - hp-laserjet_m1522_mfp-ps
    - hp-laserjet_m1522n_mfp-ps
    - hp-laserjet_m1522nf_mfp-pcl3
    - hp-laserjet_m1522nf_mfp-ps
    - hp-laserjet_m1530_mfp_series-ps
    - hp-laserjet_m1537dnf_mfp-pcl3
    - hp-laserjet_m1538dnf_mfp-pcl3
    - hp-laserjet_m1539dnf_mfp-pcl3
    - hp-laserjet_m207-m212
    - hp-laserjet_m2727_mfp-pcl3
    - hp-laserjet_m2727_mfp_series-ps
    - hp-laserjet_m3027_mfp-pcl3
    - hp-laserjet_m3027_mfp-ps
    - hp-laserjet_m3035_mfp-pcl3
    - hp-laserjet_m3035_mfp-ps
    - hp-laserjet_m406-ps
    - hp-laserjet_m407-ps
    - hp-laserjet_m4345_mfp-pcl3
    - hp-laserjet_m4345_mfp-ps
    - hp-laserjet_m4349_mfp-pcl3
    - hp-laserjet_m4349_mfp-ps
    - hp-laserjet_m4555_mfp-ps
    - hp-laserjet_m5025_mfp-pcl3
    - hp-laserjet_m5025_mfp-ps
    - hp-laserjet_m5035_mfp-pcl3
    - hp-laserjet_m5035_mfp-ps
    - hp-laserjet_m5039_mfp-pcl3
    - hp-laserjet_m506-ps
    - hp-laserjet_m507-ps
    - hp-laserjet_m604_m605_m606-ps
    - hp-laserjet_m607_m608_m609-ps
    - hp-laserjet_m806-ps
    - hp-laserjet_m9040_mfp-pcl3
    - hp-laserjet_m9040_mfp-ps
    - hp-laserjet_m9050_mfp-pcl3
    - hp-laserjet_m9050_mfp-ps
    - hp-laserjet_m9059_mfp-pcl3
    - hp-laserjet_m9059_mfp-ps
    - hp-laserjet_mfp_e42540-ps
    - hp-laserjet_mfp_e72425-ps
    - hp-laserjet_mfp_e72430-ps
    - hp-laserjet_mfp_e72525-25-30-35-ps
    - hp-laserjet_mfp_e77822-25-30-ps
    - hp-laserjet_mfp_e82540-50-60-ps
    - hp-laserjet_mfp_e87640-50-60-ps
    - hp-laserjet_mfp_m129-m134
    - hp-laserjet_mfp_m139-m142
    - hp-laserjet_mfp_m232-m237
    - hp-laserjet_mfp_m28-m31
    - hp-laserjet_mfp_m426_m427-ps
    - hp-laserjet_mfp_m430-ps
    - hp-laserjet_mfp_m431-ps
    - hp-laserjet_mfp_m521-ps
    - hp-laserjet_mfp_m527-ps
    - hp-laserjet_mfp_m630-ps
    - hp-laserjet_mfp_m631_m632_m633-ps
    - hp-laserjet_mfp_m634_m635_m636-ps
    - hp-laserjet_mfp_m725-ps
    - hp-laserjet_p1005
    - hp-laserjet_p1006
    - hp-laserjet_p1007
    - hp-laserjet_p1008
    - hp-laserjet_p1009
    - hp-laserjet_p1505
    - hp-laserjet_p1505n-zxs
    - hp-laserjet_p2014-zxs
    - hp-laserjet_p2014n-zxs
    - hp-laserjet_p2015_series-pcl3
    - hp-laserjet_p2015_series-ps
    - hp-laserjet_p2015d_series
    - hp-laserjet_p2015dn_series
    - hp-laserjet_p2015n_series
    - hp-laserjet_p2015x_series
    - hp-laserjet_p2035-pcl3
    - hp-laserjet_p2035n-pcl3
    - hp-laserjet_p2055-pcl3
    - hp-laserjet_p2055_series-ps
    - hp-laserjet_p2055d-pcl3
    - hp-laserjet_p2055dn-pcl3
    - hp-laserjet_p2055x-pcl3
    - hp-laserjet_p3004-pcl3
    - hp-laserjet_p3004-ps
    - hp-laserjet_p3005-pcl3
    - hp-laserjet_p3005-ps
    - hp-laserjet_p3010_series-pcl3
    - hp-laserjet_p3010_series-ps
    - hp-laserjet_p4010_series-ps
    - hp-laserjet_p4014
    - hp-laserjet_p4014dn
    - hp-laserjet_p4014n
    - hp-laserjet_p4015
    - hp-laserjet_p4015dn
    - hp-laserjet_p4015n
    - hp-laserjet_p4015tn
    - hp-laserjet_p4015x
    - hp-laserjet_p4515
    - hp-laserjet_p4515n
    - hp-laserjet_p4515tn
    - hp-laserjet_p4515x
    - hp-laserjet_p4515xm
    - hp-laserjet_pro_m118-m119-ps
    - hp-laserjet_pro_m148-m149-ps
    - hp-laserjet_pro_m148f-m149f-ps
    - hp-laserjet_pro_m201_m202-ps
    - hp-laserjet_pro_m203_m206-ps
    - hp-laserjet_pro_m304-m305-ps
    - hp-laserjet_pro_m402_m403-ps
    - hp-laserjet_pro_m402_m403d-ps
    - hp-laserjet_pro_m404-m405-ps
    - hp-laserjet_pro_m428-m429-ps
    - hp-laserjet_pro_m428f-m429f-ps
    - hp-laserjet_pro_m501dn-ps
    - hp-laserjet_pro_m501n-ps
    - hp-laserjet_pro_m701-ps
    - hp-laserjet_pro_m706-ps
    - hp-laserjet_pro_mfp_m125a
    - hp-laserjet_pro_mfp_m125nr
    - hp-laserjet_pro_mfp_m125nw
    - hp-laserjet_pro_mfp_m125r
    - hp-laserjet_pro_mfp_m125rnw
    - hp-laserjet_pro_mfp_m125s
    - hp-laserjet_pro_mfp_m126a
    - hp-laserjet_pro_mfp_m126nw
    - hp-laserjet_pro_mfp_m127fn
    - hp-laserjet_pro_mfp_m127fp
    - hp-laserjet_pro_mfp_m127fs
    - hp-laserjet_pro_mfp_m127fw
    - hp-laserjet_pro_mfp_m128fn
    - hp-laserjet_pro_mfp_m128fp
    - hp-laserjet_pro_mfp_m128fw
    - hp-laserjet_pro_mfp_m225_m226-ps
    - hp-laserjet_pro_mfp_m227-m231-ps
    - hp-laserjet_pro_mfp_m25a
    - hp-laserjet_pro_mfp_m25nw
    - hp-laserjet_pro_mfp_m26a
    - hp-laserjet_pro_mfp_m26nw
    - hp-laserjet_pro_mfp_m27c
    - hp-laserjet_pro_mfp_m27cnw
    - hp-laserjet_pro_mfp_m329-ps
    - hp-laserjet_pro_mfp_m435-ps
    - hp-laserjet_professional_m1132_mfp
    - hp-laserjet_professional_m1136_mfp
    - hp-laserjet_professional_m1137_mfp
    - hp-laserjet_professional_m1138_mfp
    - hp-laserjet_professional_m1139_mfp
    - hp-laserjet_professional_m1212nf_mfp
    - hp-laserjet_professional_m1213nf_mfp
    - hp-laserjet_professional_m1214nfh_mfp
    - hp-laserjet_professional_m1216nfh_mfp
    - hp-laserjet_professional_m1217nfw_mfp
    - hp-laserjet_professional_m1218nfg_mfp
    - hp-laserjet_professional_m1218nfs_mfp
    - hp-laserjet_professional_m1219nf_mfp
    - hp-laserjet_professional_m1219nfg_mfp
    - hp-laserjet_professional_m1219nfs_mfp
    - hp-laserjet_professional_p1102
    - hp-laserjet_professional_p1106
    - hp-laserjet_professional_p1106w
    - hp-laserjet_professional_p1107
    - hp-laserjet_professional_p1107w
    - hp-laserjet_professional_p1108
    - hp-laserjet_professional_p1108w
    - hp-laserjet_professional_p1109
    - hp-laserjet_professional_p1109w
    - hp-laserjet_professional_p1566
    - hp-laserjet_professional_p1567
    - hp-laserjet_professional_p1568
    - hp-laserjet_professional_p1569
    - hp-laserjet_professional_p1606dn
    - hp-laserjet_professional_p1607dn
    - hp-laserjet_professional_p1608dn
    - hp-laserjet_professional_p1609dn
    - hp-laserjet_professional_p_1102w
    - hp-lj_300_400_color_m351_m451-ps
    - hp-lj_300_400_color_mfp_m375_m475-ps
    - hp-mopier_240-pcl3
    - hp-mopier_240-ps
    - hp-mopier_320-pcl3
    - hp-mopier_320-ps
    - hp-neverstop_laser_100x
    - hp-neverstop_laser_mfp_120x
    - hp-officejet
    - hp-officejet_100_mobile_l411
    - hp-officejet_150_mobile_l511
    - hp-officejet_200_mobile_series
    - hp-officejet_250_mobile_series
    - hp-officejet_2620_series
    - hp-officejet_3830_series
    - hp-officejet_4000_k210
    - hp-officejet_4100_series
    - hp-officejet_4105
    - hp-officejet_4115_series
    - hp-officejet_4200_series
    - hp-officejet_4255
    - hp-officejet_4300_series
    - hp-officejet_4400_k410
    - hp-officejet_4500_g510a-f
    - hp-officejet_4500_g510g-m
    - hp-officejet_4500_g510n-z
    - hp-officejet_4500_k710
    - hp-officejet_4610_series
    - hp-officejet_4620_series
    - hp-officejet_4630_series
    - hp-officejet_4650_series
    - hp-officejet_5100_series
    - hp-officejet_5200_series
    - hp-officejet_5500_series
    - hp-officejet_5600_series
    - hp-officejet_5740_series
    - hp-officejet_6000_e609a
    - hp-officejet_6000_e609n
    - hp-officejet_6100
    - hp-officejet_6100_series
    - hp-officejet_6150_series
    - hp-officejet_6200_series
    - hp-officejet_6300_series
    - hp-officejet_6500_e709a
    - hp-officejet_6500_e709n
    - hp-officejet_6500_e710a-f
    - hp-officejet_6500_e710n-z
    - hp-officejet_6600
    - hp-officejet_6700
    - hp-officejet_6800
    - hp-officejet_6950
    - hp-officejet_6960
    - hp-officejet_7000_e809a_series
    - hp-officejet_7100_series
    - hp-officejet_7110_series
    - hp-officejet_7200_series
    - hp-officejet_7300_series
    - hp-officejet_7400_series
    - hp-officejet_7500_e910
    - hp-officejet_7510_series
    - hp-officejet_7610_series
    - hp-officejet_8010_series
    - hp-officejet_8020_series
    - hp-officejet_8040_series
    - hp-officejet_8700
    - hp-officejet_9010_series
    - hp-officejet_9100_series-pcl3
    - hp-officejet_color_mfp_x585
    - hp-officejet_color_x555-ps
    - hp-officejet_d_series
    - hp-officejet_g55
    - hp-officejet_g55xi
    - hp-officejet_g85
    - hp-officejet_g85xi
    - hp-officejet_g95
    - hp-officejet_h470
    - hp-officejet_j3500_series
    - hp-officejet_j3600_series
    - hp-officejet_j4500_series
    - hp-officejet_j4660_series
    - hp-officejet_j4680_series
    - hp-officejet_j5500_series
    - hp-officejet_j5700_series
    - hp-officejet_j6400_series
    - hp-officejet_k60
    - hp-officejet_k60xi
    - hp-officejet_k7100
    - hp-officejet_k80
    - hp-officejet_k80xi
    - hp-officejet_lx
    - hp-officejet_pro_1150c
    - hp-officejet_pro_1170c_series
    - hp-officejet_pro_251dw_printer-ps
    - hp-officejet_pro_276dw_mfp-ps
    - hp-officejet_pro_3610
    - hp-officejet_pro_3620
    - hp-officejet_pro_451_series-ps
    - hp-officejet_pro_476_576_series-ps
    - hp-officejet_pro_551_series-ps
    - hp-officejet_pro_6230
    - hp-officejet_pro_6830
    - hp-officejet_pro_6960
    - hp-officejet_pro_6970
    - hp-officejet_pro_7720_series
    - hp-officejet_pro_7730_series
    - hp-officejet_pro_7740_series
    - hp-officejet_pro_8000_a809
    - hp-officejet_pro_8000_enterprise_a811a-ps
    - hp-officejet_pro_8020_series
    - hp-officejet_pro_8030_series
    - hp-officejet_pro_8100
    - hp-officejet_pro_8210-ps
    - hp-officejet_pro_8500_a909a
    - hp-officejet_pro_8500_a909g
    - hp-officejet_pro_8500_a909n
    - hp-officejet_pro_8500_a910
    - hp-officejet_pro_8600
    - hp-officejet_pro_8610
    - hp-officejet_pro_8620
    - hp-officejet_pro_8630
    - hp-officejet_pro_8640
    - hp-officejet_pro_8660
    - hp-officejet_pro_8710
    - hp-officejet_pro_8720
    - hp-officejet_pro_8730-ps
    - hp-officejet_pro_8732-ps
    - hp-officejet_pro_8740-ps
    - hp-officejet_pro_9010_series
    - hp-officejet_pro_9020_series
    - hp-officejet_pro_k5300
    - hp-officejet_pro_k5400
    - hp-officejet_pro_k550
    - hp-officejet_pro_k850
    - hp-officejet_pro_k8600
    - hp-officejet_pro_l7300
    - hp-officejet_pro_l7400
    - hp-officejet_pro_l7500
    - hp-officejet_pro_l7600
    - hp-officejet_pro_l7700
    - hp-officejet_r40
    - hp-officejet_r40xi
    - hp-officejet_r45
    - hp-officejet_r60
    - hp-officejet_r65
    - hp-officejet_r80
    - hp-officejet_r80xi
    - hp-officejet_series_300
    - hp-officejet_series_310
    - hp-officejet_series_320
    - hp-officejet_series_330
    - hp-officejet_series_350
    - hp-officejet_series_520
    - hp-officejet_series_570
    - hp-officejet_series_580
    - hp-officejet_series_590
    - hp-officejet_series_600
    - hp-officejet_series_610
    - hp-officejet_series_630
    - hp-officejet_series_700
    - hp-officejet_series_710
    - hp-officejet_series_720
    - hp-officejet_series_725
    - hp-officejet_t_series
    - hp-officejet_v30
    - hp-officejet_v40
    - hp-officejet_v40xi
    - hp-officejet_v45
    - hp-pagewide_352_printer-ps
    - hp-pagewide_377_mfp-ps
    - hp-pagewide_P77440_P77940-60-ps
    - hp-pagewide_color_556-ps
    - hp-pagewide_color_755-ps
    - hp-pagewide_color_765-ps
    - hp-pagewide_color_P75250-ps
    - hp-pagewide_color_e55650-ps
    - hp-pagewide_color_e75160-ps
    - hp-pagewide_color_e77650-e77660-ps
    - hp-pagewide_color_flow_mfp_586-ps
    - hp-pagewide_color_mfp_586-ps
    - hp-pagewide_color_mfp_774-779-ps
    - hp-pagewide_color_mfp_780-785-ps
    - hp-pagewide_color_mfp_e58650-ps
    - hp-pagewide_mfp_p57750-ps
    - hp-pagewide_mfp_p77740-60zs-ps
    - hp-pagewide_p55250-ps
    - hp-pagewide_p75050-60-ps
    - hp-pagewide_pro_452_printer-ps
    - hp-pagewide_pro_477_mfp-ps
    - hp-pagewide_pro_552_printer-ps
    - hp-pagewide_pro_577_mfp-ps
    - hp-pagewide_pro_750-ps
    - hp-pagewide_pro_mfp_772-777-ps
    - hp-pagewide_xl_3900ps_mfp-ps
    - hp-pagewide_xl_3920_ps_mfp-ps
    - hp-pagewide_xl_4000ps-ps
    - hp-pagewide_xl_4000ps_mfp-ps
    - hp-pagewide_xl_4100ps-ps
    - hp-pagewide_xl_4100ps_mfp-ps
    - hp-pagewide_xl_4200_ps_mfp_series-ps
    - hp-pagewide_xl_4200_ps_series-ps
    - hp-pagewide_xl_4500ps-ps
    - hp-pagewide_xl_4500ps_mfp-ps
    - hp-pagewide_xl_4600ps-ps
    - hp-pagewide_xl_4600ps_mfp-ps
    - hp-pagewide_xl_4700_ps_mfp_series-ps
    - hp-pagewide_xl_4700_ps_series-ps
    - hp-pagewide_xl_5000ps-ps
    - hp-pagewide_xl_5000ps_blueprinter-ps
    - hp-pagewide_xl_5000ps_mfp-ps
    - hp-pagewide_xl_5100ps-ps
    - hp-pagewide_xl_5100ps_mfp-ps
    - hp-pagewide_xl_5100ps_mfp_blueprinter-ps
    - hp-pagewide_xl_5200_ps_mfp_series-ps
    - hp-pagewide_xl_5200_ps_series-ps
    - hp-pagewide_xl_6000ps-ps
    - hp-pagewide_xl_6000ps_mfp-ps
    - hp-pagewide_xl_8000ps-ps
    - hp-pagewide_xl_8000ps_blueprinter-ps
    - hp-pagewide_xl_8200_ps_series-ps
    - hp-pagewide_xl_pro_5200_ps_mfp_series-ps
    - hp-pagewide_xl_pro_8200_ps_mfp_series-ps
    - hp-photosmart_100
    - hp-photosmart_1115
    - hp-photosmart_1215
    - hp-photosmart_1218
    - hp-photosmart_130
    - hp-photosmart_1315
    - hp-photosmart_140_series
    - hp-photosmart_230
    - hp-photosmart_240_series
    - hp-photosmart_2570_series
    - hp-photosmart_2600_series
    - hp-photosmart_2700_series
    - hp-photosmart_3100_series
    - hp-photosmart_3200_series
    - hp-photosmart_320_series
    - hp-photosmart_3300_series
    - hp-photosmart_330_series
    - hp-photosmart_370_series
    - hp-photosmart_380_series
    - hp-photosmart_420_series
    - hp-photosmart_470_series
    - hp-photosmart_5510_series
    - hp-photosmart_5510d_series
    - hp-photosmart_5520_series
    - hp-photosmart_6510_series
    - hp-photosmart_6520_series
    - hp-photosmart_7200_series
    - hp-photosmart_7345
    - hp-photosmart_7400_series
    - hp-photosmart_7510_series
    - hp-photosmart_7520_series
    - hp-photosmart_7550
    - hp-photosmart_7600_series
    - hp-photosmart_7700_series
    - hp-photosmart_7800_series
    - hp-photosmart_7900_series
    - hp-photosmart_8000_series
    - hp-photosmart_8100_series
    - hp-photosmart_8200_series
    - hp-photosmart_8400_series
    - hp-photosmart_8700_series
    - hp-photosmart_a310_series
    - hp-photosmart_a320_series
    - hp-photosmart_a430_series
    - hp-photosmart_a440_series
    - hp-photosmart_a510_series
    - hp-photosmart_a520_series
    - hp-photosmart_a530_series
    - hp-photosmart_a610_series
    - hp-photosmart_a620_series
    - hp-photosmart_a630_series
    - hp-photosmart_a640_series
    - hp-photosmart_a710_series
    - hp-photosmart_a820_series
    - hp-photosmart_b010_series
    - hp-photosmart_b109a_series
    - hp-photosmart_b110_series
    - hp-photosmart_b8500_series
    - hp-photosmart_c309a_series
    - hp-photosmart_c3100_series
    - hp-photosmart_c4100_series
    - hp-photosmart_c4200_series
    - hp-photosmart_c4340_series
    - hp-photosmart_c4380_series
    - hp-photosmart_c4400_series
    - hp-photosmart_c4500_series
    - hp-photosmart_c4600_series
    - hp-photosmart_c4700_series
    - hp-photosmart_c5100_series
    - hp-photosmart_c5200_series
    - hp-photosmart_c5300_series
    - hp-photosmart_c5500_series
    - hp-photosmart_c6100_series
    - hp-photosmart_c6200_series
    - hp-photosmart_c6300_series
    - hp-photosmart_c7100_series
    - hp-photosmart_c7200_series
    - hp-photosmart_c8100_series
    - hp-photosmart_d110_series
    - hp-photosmart_d5060_series
    - hp-photosmart_d5100_series
    - hp-photosmart_d5300_series
    - hp-photosmart_d5400_series
    - hp-photosmart_d6100_series
    - hp-photosmart_d7100_series
    - hp-photosmart_d7200_series
    - hp-photosmart_d7300_series
    - hp-photosmart_d7400_series
    - hp-photosmart_d7500_series
    - hp-photosmart_estn_c510_series
    - hp-photosmart_ink_adv_k510
    - hp-photosmart_p1000
    - hp-photosmart_p1100
    - hp-photosmart_plus_b209a-m
    - hp-photosmart_plus_b210_series
    - hp-photosmart_prem-web_c309n-s
    - hp-photosmart_prem_c310_series
    - hp-photosmart_prem_c410_series
    - hp-photosmart_premium_c309g-m
    - hp-photosmart_pro_b8300_series
    - hp-photosmart_pro_b8800_series
    - hp-photosmart_wireless_b109n-z
    - hp-postscript-inkjet
    - hp-postscript-laserjet-pro
    - hp-postscript-laserjet
    - hp-printer_scanner_copier_300
    - hp-psc_1000_series
    - hp-psc_1100_series
    - hp-psc_1200_series
    - hp-psc_1300_series
    - hp-psc_1310_series
    - hp-psc_1358_series
    - hp-psc_1400_series
    - hp-psc_1500_series
    - hp-psc_1600_series
    - hp-psc_2100_series
    - hp-psc_2150_series
    - hp-psc_2170_series
    - hp-psc_2200_series
    - hp-psc_2210_series
    - hp-psc_2300_series
    - hp-psc_2350_series
    - hp-psc_2400_series
    - hp-psc_2500_series
    - hp-psc_500
    - hp-psc_720
    - hp-psc_750
    - hp-psc_750xi
    - hp-psc_760
    - hp-psc_780
    - hp-psc_780xi
    - hp-psc_900_series
    - hp-psc_920
    - hp-psc_950
    - hp-psc_950vr
    - hp-psc_950xi
    - hp-smart_tank_350_series
    - hp-smart_tank_500_series
    - hp-smart_tank_510_series
    - hp-smart_tank_530_series
    - hp-smart_tank_6000_series
    - hp-smart_tank_610_series
    - hp-smart_tank_660-670_series
    - hp-smart_tank_7000_series
    - hp-smart_tank_710-720_series
    - hp-smart_tank_7300_series
    - hp-smart_tank_750_series
    - hp-smart_tank_7600_series
    - hp-smart_tank_790_series
    - hp-smart_tank_plus_550_series
    - hp-smart_tank_plus_570_series
    - hp-smart_tank_plus_650_series
    - hp-smart_tank_wireless_450_series
    - hp-tango

</details>

Jika tipe printer tidak tersedia, kemungkinan tersedia dengan driver [Open Printing].

[Open Printing]:open-printing.md
